.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRS2LRF" "1" "urtarrilak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrs2lrf \- lrs2lrf
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrs2lrf [aukerak] fitxategia.lrs
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Bihur ezazu LRS formatuko fitxategi bat LRF formatuko fitxategi. (Bi formatuak antzekoak dira, biak BBeB, hau da, Broad Band eBook. Sony eta Canon enpresek garatuak).
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrs2lrf\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [AUKERAK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Erakutsi laguntza mezu hau eta irten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrs
Bihurtu LRS formatutik LRS formatu berberera, erabilgarria izan daiteke akats txikitxoak garbitzeko.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-output, \-o
Helburu fitxategirako bidea
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Hitz\-jarioa prozesatzen
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Erakutsi programaren bertsioa zein den eta irten
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
